求推介 ip cam

用緊隻淘佬貨，牌子係喬安，係平係抵屌，但係成日唔知點解連唔到線 ，隔一陣又ok
直接用wifi connect 係咁，早排用tp link 個powerline 出lan線直插都係咁
有無好推介？ 要有夜視mode 呀因為要𥄫住d寵物